受壓根本係藉口，咪放過部門首長，問佢責呀

咩警察執勤時受極大壓力，屌你老母，邊個打工仔返工唔係受緊老細極大壓力呀？？ 唔通我一受老闆氣就隨手拎起檯面個file車落老細度呀？

做得公墓猿，人工包埋受氣㗎，頂唔順咪劈炮咪撚做，由你班警司老頂自己拆自己受囉。下屬爆鑊就梗係向上推莊啦，自己衝出嚟獻世咩，幫你老細孭鑊，上法庭做被告好，又或者出去送死又好，有乜著數先？咪撚俾署長同局長走撚咗去閃埋一邊，問責呀屌你老母！首長受罪，萬狗得救呀！

咪撚再講受壓搏同情，心理唔舒服就去睇醫生請病假，公墓猿壓力支援電話熱線 2191 7299，狗房亦有專睇瘋犬症嘅專業人士坐鎮，瘋犬病患者咪再害人害物！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推

致各位和理非信徒：咪撚俾盧偉聰、李家超之徒逍遙罪責之外！